
                      Un vídeo de unos youtubers mejor producido y ya, no son actores y se nota muchísimo... para mí esto no es una película. El único mensaje válido es el de la manipulación de los medios que todos conocemos y el de que la gente es gilipollas por generar hype  y asumir que algo 